[有圖]小朋友可能唔知，但全盛時期嘅鍾嘉欣真係J到我哋腳軟

可惜對仔女唔似鍾嘉欣…不過都好嘅，證明係老豆親生，話晒都係識得四日就定終身，難免有點懷疑

留意到有好多人J完唔做任務，樓主嚴厲譴責呢班「打完Ｊ唔要樓主」既人

【抵制偽人任務@ 29 Aug】
💎 Dyson (捷成洋行) 💎

💎 杜穎珊 x Dyson 💎

留言template：

無線新聞立場偏頗、時常斷章取義，多年來誤導不少港人，懇請 貴公司轉用其他藝人宣傳產品，例如ViuTV或獨立藝人，以免間接資助一間為中共維穩的電視台！而在 貴公司重新審視宣傳策略前，我及我的親朋戚友將會盡量避免光顧 貴公司，敬請注意。

============================================
如果想準時收到TVB任務，一定要響Facebook同Telegram follow sayno4tvb團隊（我唔係佢地團隊），又或者得閒click入呢個Post（）我會盡量每日更新

FB:
TG:
舊版抵制List:

最後都要重申，我地支持自由經濟，我地同意廣告商有賣廣告既自由，但顧客都有選擇買同唔買既自由，我地只會抵制無良商戶，但唔會威脅佢地

田

月

[突發]有手足話聽晚要幫TVB小姐直播贈慶！！

【8·30 反紅媒·第一號作戰 暨 2020鄉黨小姐競選直播】

日期：2020年8月30日 (日)
時間：20:30 - 21:30 (不排除無薪加班)
活動：本專頁屆時每15-20分鐘就會擺低5-10條Link，大家入去派嬲、留言、抵制即可😡
地點：sayno4tvb Facebook專頁及Telegram Channel發佈（）
注意事項：抵制還抵制，切勿恐嚇及威脅廣告商🙅🏻‍♀️

推

人

黨姐

仲諗住問點解啲圖啲細張

求樓主ｐｉｎ ＃18，另附Ｊ圖進貢

火乍奚隹

樓主, #18先岩

撚

熱三

攞

關於 J 鍾嘉欣 呢段, 樓豬不代表我

3分鐘第3…

3分鐘就熱門

對腳勁撚正2呀

以前既A餐、心穎巴都唔洗用旁門左道呃嬲

咁快上到熱門

Push

推下

攞手

攞墀

多圖有助維持熱門

連登果然冇絲

唔係人人得 道行未夠

cctvb不了

有段時間好鐘意聽佢啲歌

推！

當年J岀血

果時靠fb page已經夠做

自動filter

佢地應該無咁多精力諗花臣野

有狗係到點J呀

熱門第二

苦苦今日可以唞吓

唔係好明點解新地影相啲色水怪怪地，影到人紫色

個死人下爬應該可以劈開南極大陸

師兄要求高咗啲喎

啱晒 我聽日都係翻早等啲咸濕仔推啦

幫推

打個丁先瞓

正中連登仔G 點

wahaha

屌啱啱不推文左

你乖呀, 你識推返文

我揀圖係咪有一手呢

早啲瞓

係撚

推多下

我會啊 醇化絲有心

呢輯相唔靚

你到底同苦沖巴有咩關係!!

絲打說話不作準, next

應該無

次撚次都比你呃到 我服

有無佢黑絲圖

點解你地回覆咁相似！！！

炸完

第一

我控制唔到

又可以拉佢入電台

推上

你個人有啲要求

分身定複製人

擊石巴你又玩埋一份

高質到呢.

有求必應

深不可測

成班複製人

入黎就係想睇人生馬戲團

推左

虎虎

年齡測試

佢應該係我失散多年嘅細佬

數字絲

up

推右

好邪惡

寶巴又玩

推左下

有冇人推右

It will cut

先得106正評，有無搞錯

我覺得拉唔到囉

話時話嗰個唔係叫黨媒小姐咩

洗版

聖母

不推文

唉算啦搵po 開台先

pushpush

鄉黨小姐/黨姐好似順口啲

行動帖善用推文

樓主

我鍾意呢啲po

有無做任務先

bot

邊度有丁圖

大佬

圖片模式好多喎

!

你好勤力wor

人生馬戲團

推爆你
同鐘嘉欣

唔要常在心

醜

好

你唔會想要佢個女既J圖掛?

189

加拿大人都排？

呢個post集齊晒上下左右

咩標題

排咩?

當年成日話佢似吳尊男人樣
明明就係吳尊標緻似女人
Btw推

明明分開眼耳口鼻睇都小柒，但係夾埋又好和諧
利申：最鍾意好彩妹

乘著風傾聽誰故事

個女中輻射

厚德邨居民表示唔高興

識貨

屈臣氏反唔反

救命呀好耐都未見到咁樣密集式推法

又人話屈petmacy係屬於御藥堂, 巧亂呀

成版腦魔

明明今日唔洗推咁密

鍾嘉欣

平日tvb都係一半推一半吹水㗎嘛

好似好似一隻黑蟋蟀

CLS

今日大家入咗推mode

哩隻豬兜真係好打意

杜小姐唔夠嬲嬲呀

啲人期待入嚟有色情討論 點知全部都係推

推牙

要紅色大字架識唔識架

人

入黎見到兩個痴左線嘅連登仔

生

諗返起以前喺大佬嗰邊推美國香港人嘅痴線level

是日電台

【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

唔好丁

是日電台

【監控碼 大拆解】Send比仲叫你去檢測既藍絲廢老

蓮美戀偷野果條AV幾似佢

後生過鍾嘉欣喎

馬

戲

團

但佢老公好樣衰

唔要腦魔

聽日活動係8:30-9:30 洗唔相洗早啲出文宣傳

地方的杜小姐需要嬲嬲

聽朝再出post, 利申會做標題黨

睇錯左林嘉欣，林嘉欣就真係腳軟啦，鍾嘉欣不了

簽名呀仆街

行動帖善用推文, 你派咗嬲未

開定部電腦八點半考試希望派到幾百嬲

仆街已簽

sure la

屌!! 真係年紀大
頭果頁竟然冇人留

人

push

HimeMix No.372 MAKO

自從開始做任務, 就覺得同手足一齊咁
和你做任務, 我很愉快

手足記住聽日有大活動 8:30開始

收皮啦，565做左喇

杜穎珊page唔夠嬲嬲呀 ,係咪要J圖先有嬲嬲

一鍵直入杜穎珊

國

和你派嬲, 與有榮焉

一定

圖照丁嬲照派

明

一諗起純情既CK妹同嘉欣BB
比一大班麻甩佬捉左去
失蹤左2個鐘
比人玩到謝曬
就已經夢想幻滅

天

講得好, 我响好多 P人都見到你

放

推杜穎珊!!

假

post one 最多嬲都咁撚少

講得好, 我响好多 PO 都見到你

我覺得佢冇乜 sex appeal，咁都J到腳軟，好易精盡人亡。

陳法拉正好多。

11點拎到400嬲都算合格

以前有聽佢啲歌
常在心真係好正

Er.....係....係一個晚上

佢啲歌邊係聽，拎嚟唱K架嘛

幾好J

不過都要派嬲

好J還好J, 派嬲還派嬲

嬲已派
言已留

pp ush

丁照打 嬲照派

借力打力, 用TVB J圖打TVB

集中推哩個

其實連冇表態藝人代言都要狙擊太過火
盞黑人憎

有冇佢D黑歷史聽下

幫手推呀

已派

到時會開個 post 定係點?

偽人賣個廣告都賺6、7位數字, TVB仲要可以分30%定40%

杜穎珊認真唔識

btw 人生馬戲團鍾嘉欣BB 輸比 杜穎珊

冇人推嘉欣BB, 比支那人屌過果然係差D

嘉欣好姊妹胡杏兒去咗viutv, 佢都唔跟機, 都廢事理佢

會最先喺tg/fb 發佈內容先 如果連登見到有以下活動嘅post 就要你幫手推下

【見字畀Like – 8·30反紅媒·第一號作戰】

【8·30 反紅媒·第一號作戰 暨 2020鄉黨小姐競選直播】

日期：2020年8月30日 (日)
時間：20:30 - 21:30 (不排除無薪加班)

活動：本專頁屆時每15-20分鐘就會擺低5-10條Link，大家入去派嬲、留言、抵制即可😡

地點：sayno4tvb Facebook專頁及Telegram Channel發佈（）

注意事項：抵制還抵制，切勿恐嚇及威脅廣告商🙅🏻‍♀️

收到

TVB渣住佢段人生馬戲團喎!!
一陣比人爆出黎點算

聽晚見

一定啦

睇返人生馬戲團啲戲員都極品黎..咸蟲陳浩民、藍尸唐文龍、楊思琦...

話是話, 周圍都見到你
你都幾多時間 CHING

靜待聽晚大龍鳳

所以有人話我做PR公司

冇咩可能
PR 公司唔會推 96 遊行的

想知乡党小姐有冇網絡問答環節 聽日問佢哋點解要作賤自己

冇陳浩民
哪來有人生馬戲團

不如問佢地攞張價目表好過啦

咁都比你見到，我覺得好無安全感

開得果個 PO, 你真係要小心D

big big shop有無套餐賣

邊個post?

做乜啲港女名牌衝晒出黎

pish

臭雞欣！

咩野港女名牌

蓮美戀？

佢好撚樣衰喎，仲有個格好撚賤，狗眼看人低果種

【國際戰線！】
聯署「請支持香港立即起動2020立法會真選舉」

（記得要去確認Email）

真係似?

斷

開始明白咩叫女人再美不過是臭皮囊

聖人mode?

Dyson 都算

罰你推返三吓

我無講錯架
ig雞 KOL 好鍾意
story貼啲大臣出黎

俾司馬大將軍罰

我張郃戰死都要屌你老母

瞓先喇我聽日再推

咁又三吓

把聲都好好j
細細個聽動物橫丁聽到勃起

應該有友情黃金套餐

遊行果個

好失望
細個成日j佢

佢都好吹奏
push

罰你係因為你不推文

點解你會係張郃

年少氣盛成咁

我褲都除咗你比呢啲圖我睇？？

TVB廣告商優先

我之前不推文
係罰你害死張郃

小二打飛機了…

我有叫人去遊行咩

J還J, 唔洗有感情既

因為我係魏！ 唔係晉！

張郃不死，必成本丞相大患

早得滯喎

不用分那麼細，我們都是中國人

仲有發誓、其實我不快樂

你嘅垃圾晉 八王之亂

魏原本好地地

若果比曹家執政，天下可唔可以一統都係未知之數

細佬女神 不過往事只能回味

佢老公係 It will kill

我淨係知道佢嫁咗俾 安倍晉三.

離地竹星花瓶偽人

無J過鍾嘉欣

咩意思

好mean

你google下 鍛刀大賽YouTube
呢個評判好似佢老公

Code?

似安倍多啲

樓主po嗰張冇咁似
之前鍾嘉欣嫁人嗰陣好多人講
咁啱嗰排鍛刀大賽好多人睇

弊在有，細個想娶佢

都事隔多年啦

老實講, 我真係唔知, 佢全盛時期,我已經無睇電視

欣賞你一直以來既標題，引人入勝

唔緊要
迷戀佢嘅仲有我
但係自從Follow多咗黃絲靚女之後真係人都開心咗

Kathy仔世界第一

有點醜樣

Kathy 仔

追擊TVB嘅所有post題目都好高汁
差d除定褲

閪女人

tui

就算除埋褲入黎都無蝕底啦

細細聲同你講
佢有去黃店HomeSweetHome結他舖

咁即係仲可以對佢有一絲希望?

不啦

咁又唔係即係可能人哋暗黃
不過冇用啦，因為唔係明講
表態啦嘉欣！唔表冇廣告接㗎

仲有無多啲花生食

名？

其實咩事

Pishhhh

PUSH

樓主開post必睇

佢買咗支mic同結他
冇啦就咁咋冇嘢爆

失望

佢真係時裝災難

成個男人咁都J得落

name?

我愛世一

于素秋時期再之前 我真係好鐘意佢 應該到老友狗狗 扮吳尊嗰時 就無咁鐘意但公主嫁到佢又好得意
唔好發聲啦 唔想憎佢

對唔住囉

其實真係好j

啱呀

根本好多上咗TVB神台嘅都冇諗過出聲
你估個個好似全職契哥咁咩

善用推文

已做

多謝支持

有無做埋杜穎珊個任務呢

杜穎珊係周庭中學同學

同班同學?

唔肯定，總之同級

呢個要推

J過的人

心諗睇到呢類標題，以為可以出“圖 定老母”呢句，打開左d driver 個gif folder，做好心裡準備 …
結果入黎原來係孝順仔 …好感動

咁都未必係識

咁會唔會推文答謝樓主

Dyson
叫啲港女情何以堪

秋元 ？？？

原來真係港女品牌黎？

推到highhigh

手快快

但邊套黎 ？

好明顯啦
啲無葉風扇、風筒、吸麈機
又貴，賣個牌
我見我女朋友都派左嬲
屌住買

輕輕一推

呃人入嚟J

不推喎你

竟然買咗？你快啲屌返佢

就算私底下唔識但佢都肯定知周庭係同佢同級同學啦
自己同級同學俾中共拉都仲要幫紅媒…

亞馬遜買

我就睇吓佢完約走唔走

咁咪好，益外人好過益藍人

下次出PO，介紹埋上網買算啦
順手斷本地藍店條水
又唔洗D港女發作

蓮美戀

鹹濕仔睇完發現冇j圖更加唔會做

一直都覺得佢個樣好撚戇鳩

從來都唔覺得佢好J淨係覺得佢下下扮純情扮廣東話唔正好撚假個樣又成個男人咁

佢個嘴真係好細

其實唔覺得佢靚

創意無限

攤

細個好鍾意 鍾嘉欣㗎

以前好鍾意佢 但而家又要番番黎CCTVB唔知做乜尻 好反感

點解上返第三

深夜多咸濕？

有好大機會

推到今晚

Pushh

推爆

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

830到

我以前J陳豪

Tvb任務post啲標題日日都好吸引

成陣好深嘅城府味

貼嘉欣咪嘉欣囉,貼埋D任務做乜9姐? 打機呀?
圖又唔係正 屌你老母晒9我時間入黎

我入黎就係為左睇呢句

TVB 食狗屎

j

我想講Watson’s 最近瘋狂落廣告
寵物乜9
點睇

[突發] 屈臣氏Facebook直播宜家比成班黃絲踩緊場！！

仲係tvb架咩佢？

一直唔覺佢靚，只係普通，但把聲好難聽

Tuu

瞓醒未j幫你推

全盛期有d似本庄鈴

ching 識波

sandyto

樓主啲標題次次都咁盞鬼

推呀

繼續幫手推post

以前好鐘意嘉欣bb
好啦我照推

想當年 真係j到腳軟

出post呃人入嚟嘅技巧又再昇華

大家用英文投訴，等英國嘅母公司知道

G chi

不得不讚賞標題改得太好

無前無後，瘦蜢蜢都j到仆街？

仆街㩒撚錯制
推！！！

鍾閪係雞 有錢就屌得 完

圓月彎刀

童貞感孕

經手一定係上帝

真係未j過鍾嘉欣

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

樓主啲標題次次都好正

莫講話j，直情覺得佢面目可憎（個人感受）
鳩流下眼淚又話好演技
把聲難聽到

抵制佢老母

好癲

puhs

是日電台

鬼佬frd問我講點解成日唔知香港發生乜野事，我話差一樣野....

識J, 一定J 9姑娘

TVB戰線報捷，求心心！

《「黃水」好好搵，連無野賣既網購都爭住幫襯 》

TVB偽人做埋政府喉舌

[有圖流出]呂慧儀俾人插唔夠，仲要搵埋圈中好友？

百貨應百客，幾樣衰都有毒撚岩，仲要毒到40.歲真係可憐

哦原來又係 d.黑人憎呃人po

TVB團隊好癲...

《不得不說，有啲同路人仲小器過方丈同方向報…》